尋人： popo說祝佢變盲妹，轉做按摩

收到風有人發開口夢咁講野～

唔該有人可以救救佢地唔好再發開口夢嘈住人？